我又買個8424西瓜吃下 (超級好吃)

我又買個8424西瓜吃下，東莞南域Walmart買，2個幾一斤，

唔係好大個，雪櫃無位，明天吃

健哥買中資西瓜 點選得落你

8424 可以代表我 幫我慳一點糖分
假使可以 搬返大陸
天天吃西瓜 可以伴你不管苦或甜
這樣已是很足夠

大劣買閪瓜

沃爾瑪公司是一家美國的跨國零售企業

拉

我放咗幾個係地辦

美帝Walmart買

大亨條仆街拎撚左三個走

有冇hao123西瓜

8964西瓜仲甜仲正

拎比國師掟西瓜？

天奇

屌你老

架車點

等緊人黎幫我著車去整

又死左

票投黃洋達

不了 黃兆健屌票

你冇撚嘢呀？拎天奇黎講笑？

我本民前義工